1. Метод обьекта - это функция внутри обьекта, которая используется как одно из свойств обьекта и выполняется для получения каких то значений из обьекта при её вызове.
*******************
2. Значением свойства обьекта может быть любой тип данных.
*******************
3. Обьект - ссылочный тип даных, это означает что данные обьекта хранятся по ссылке на этот обьект, а не на прямую на значение.Тоесть, если двум разным переменым присвоить значение обьекта, то каждая из переменых будет ссылаться на обьект, и если мы что то изменим в обьекте через одну переменую, то это изменит обьект по ссылке и фактически при вызове другой переменой, она уже прийдёт с новыми данными.